歌 詞 接 龍

唔好超過兩句
最好中文

童年可不可再來過 籃球鞋可不可護送我

我們是快樂的好兒童

別了依然相信

童年時 我與你家鄉中相見天未亮